［巴打入］講下你最近唔開心煩緊的野

我先
缺少左個負能量收集ufo

依家日日要幫老母打針
三四個月前同ex分手都未平復到 唔敢同現任講 怕佢嬲 佢好唔鐘意我提起ex 啲朋友又個個覺得我有現任咪得 已經唔再聽我吐苦水
發惡夢夢到ex好濫 現實係比人派帽 依家變得有啲唔再信人
公司方面無一個傾到計嘅同事 日日一條友食飯

分咗手

派帽如果你自己ff就真係自尋煩惱
你聽你的ex的"ex"9up
你ex做左咩有圖母

唔係ff 果個ex無承認 但我知佢暪住見ex幾次無同我講 依家佢地仲復合左